ok店好Q辛苦D時間又on99

我本身有野要做，佢就on dog dog甘叫我做完野死都死返黎，大哥我本身吾expect 要返，你就突然搞9我，但無人可以逼我做D我吾Q想做既野 I don’t fucking care

吾你老母
甘你老母

noted

做得ok店就預撚咗啦

OK